高中生尾隨非禮11歲女童被捕

【澳門日報消息】司警偵破1宗性脅迫案，拘捕1名17歲本地高中男學生。

案情透露，本月24日下午6時，11歲本地小學女生放學返回學校附近沙梨頭南街的住所，被住其他大廈的疑犯尾隨，疑犯與事主進入升降機後，按事主單位下2層的樓層，再經後樓梯跑上事主住所的樓層扮偶遇，查問大廈的補習社位置。由於疑犯身穿校服，故事主沒有戒心。突然疑犯發狂將事主推入後樓梯，對事主上下其手，事主呼叫和大哭，疑犯立即逃走。

翌日，事主在家人陪同下向治安警察局報案，本月27日治安警警員到北區某學校帶走疑犯，交司警處理。疑犯承認一時衝動犯案。案件已通報教青局。

司警表示性脅迫罪罪成可判2至8年徒刑，被害人未滿14歲屬加重情節，加3分之1刑期。

澳門得一分

當當正正溝 可以扑添啦
等多幾年